知唔知點解你仲係a0

因為你仲柒過陳同佳呀